有心事嘅入黎擺低冇心事嘅入黎吹水(254)

唔小心二百五十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

點解bb你咁靚仔

叻仔

spam?

連囝跟進吓

好掛住同大家深夜吹水嘅日子 但夜了 要瞓覺

Jiwon

bye 牙碎

no la

唔係唔好亂諗

晚安

應承我 大家要喺我去旅行嘅時候掛念我

Goodnight

你個邊4點幾 ,幾點起身

矛盾只因深愛著

Bobby來 狗名

真係好唔鍾意得返一個人

Maybe佢㩒錯

ok 你未番嚟之前我每一餐都會食炒粉

早抖

收皮啦屌你

d人走曬

惡牙

cyin會否不再來

幾時再上黎

幾時會有顏色分析

十二點前囉 但又要洗下頭 喬下妝換下衫

今晚好熱鬧

得

#771李偲嫣女神 • 8h
黑仔終於回歸大家唔使擔心佢
女神 你呢
watch concert busy
軒仔點睇都緊要過你班child登仔
唔係 真係太多嘢要搞
而家聽講佢哋又話ig洗版又剩
前兩晚又要不停喺度屌
牙軒首女神正？

跳nobody nobody but u 點睇
I don't give a fxxk
反牙軒？
如果今晚嗰場舞塵埃落定真係要

血洗！梅西！

好有愛 我愛文妹

咁晏起身 去邊HEA遊

去幾多日?

回頭看最初多快樂 記得嗎

我愛冰島

cow佢

晚晚都入來搵你 但你不在咋..

差啲呀！屌你班Nigga

你沒想過 未來 對嗎

垃圾尼日Nigga

都話見你唔係到 我就唔係到

ok

我替你自私好嗎

賭世盃輸死左

未諗行程 聽日睇下老母想食咩再決定
Stay多兩日咋 之後飛泰國

你不如whatsapp埋佢
話見到funny post想share俾佢
點知原來唔知點解未foloow佢

睇佢點回你
就知咩料了

針

唔好幫馬會鋪草皮

共誰玩共誰做伴侶

果一千幾百 夠鋪咩

永遠旅行中就可掛一世

冰島佬一跳 block撚咗球王個罰球

唔係分析

不要去羨慕 不要去妒忌

一人一千幾百就....

all in 角大！下個入球by笛子魔童

果一千幾百已經對我來講好多

其實本應這套戲 能幸福演到尾

泰國再內陸飛清邁嗰邊

咁係乜 我都等左好耐

yes 梅西 影衰南美波

真的想得到這福氣

點死法

剩係想cow你咋

ok 終於唔洗圖了嗎？

搭上了客機 竟然從未降落

我意思係一個人 夠唔夠鋪一cm x1 cm既草皮

對

我好on9 明明訓醒係度答左佢出街
想去whatsapp同佢問 考完未
點知見佢onlne又驚撞
揀左睇po同睇ig
越睇越耐先係ig dm問佢

應該訓左

我係咪on9又要等覆成晚

咁你仲賭？

一個鐘時差原來係咁多

無事既

還要生活 別再三失眠

馬會話一千幾百照殺你 多多益善小小無拘

如果可以

明天晚上

好，我地到時可以互含

好明顯係我地有緣無份

讓我搭一班會爆炸既飛機

如常

我無呀 所以咪即刻關咗個網

係咩 我miss左開頭

點算

THIS

自信啦屌

咁唔駛馬會 我都係

熱情

幾點

發現俄狗最尾兩球靚波冇人講
淨係罰球我都覺得靚過C羅 ,雖然唔係死角

但C羅罰球就話射得抵輸

Cut左個戶口啦

Cow你啫 沒話包埋含你喎

是 是約定見一面

沙地垃圾ball鬼有人理咩

就算熄滅了

咁架咩

我驚佢明明online已讀不回 會sad死想針

忙到不知幾點

咩呀 結婚都包生仔啦 乜你咁架

分手這一晚

你共我為何遇見

我真pure的..唔做成人嘢

呢個係青瓜既幻想來

也重要

各有終點 去到終點

下次我再幻想果時加個位比手巴

Cow完就含得佢咪好抵玩

戶口係當初有送野先開 我之後都冇賭過

唔緊要 你係綠色

溝緊

甜言蜜語謊話嬉笑

你妹呢

和每天講再見

唔含得咁溝黎做乜

先生 請問有咩吸引你呢啲禮物

結伴創將來

點樣可以溝仔

請給我多點 切勿缺少

我俾個fd的咗入去開 佢話要買場波&馬就送多唔知咩 但我連馬點買都唔識。。

容易啦

嘩 文蘇基治

講啦

試下唔好規限

starburk

買十蚊賠率最高果個

秒回

佢唔會hea我 成日快覆過我 佢話過我字慢tim

篤篤下電話一抬頭就入咗 個頭搥

唔係最低賠率最易贏？

前面路更闊 我也想心懷期望

其實點解問我地既 有用既？

我驚我又錯過 即係好似與你約錯終點 命運都改編咁

就會溝到咩

yes o撚咗太突然

送幾多錢

霸王硬上

班nigga開始躬拉

先成功一半 我估

佢自己個驚訝咗啦屌

上你得唔得

好似75

係呀 但買十蚊 贏得一兩蚊 有意思咩

唔怪得你無女

抵我冇女

好感動

btw you said sleep wo

ok me

Metoo

兩杯都唔夠呀

要糟蹋多少愛

開住電視sleep 擘大眼就睇到波嘅

幻想都唔會成真 唉 幫佢唔到

夢想 於

我知我喜歡你 犧牲了多少我

教我

我妹沉睡咗

對我有用 對你地冇用

睡姦

咁含唔含我話事嘅

我收埋咗佢

手巴好邪惡

快點

你要黎做乜

開電視 瞓低 得閒又開下眼

佢氹你落搭

咁訓唔著喎會

利迷？

都係含啫 沒失身都易接受啲

sleep

gdnt

瞓著你都唔知

Gnite

goodnight

又話訓教

唔好俾呢D咁表面呃到呀

只係佢咁岩得閒咋

唔搞野都渣波波 渣下渣下就失身

太嘈好難入睡

睇黎要靠自己

唔小心又睇下波又覆下大家咁 真瞓了

開唔大聲

唔小心睇下波

晚安啦

油顏色

我想睇紫色果部分

估唔到炒粉原來咁保守既人黎

誠實

Yes 啲阿婆都open過我了

一定睇到

我唔賭 但喺酒店冇嘢做咪睇

i know ar

幾時

2&b national team better than arsenal

屌，原來四點

我想問 踢波入面咩叫one two

So what?

又問

一個兩個

你都無答過

俾多次機會你

3p ok??

準確啲 幾點

one-two 即是俗稱 " 撞牆 "，A 傳球給 B 後即刻走位，而 B 就像牆一樣，第一時間把球彈向 A 走位的位置，令防守球員顧此失彼。

得 打比你

我唔想買名牌！

係咪我回得太廢先無人理我
感覺我好似成日off topic

知就好 gdnj

點解係通知到回覆要重新login?

之前唔駛既

試下起過

哦 即係two係豬隊友

可以呢家約左先

唔知 無用佢乜制

我起唔到 我都係消失失

gdnj係咩黎

晩安了

又規限我

多人嘅話好易skip咗 追唔切post

又訓

我好少玩即興

怕miss左你回覆

你仲係到

琴晚330 訓，今朝9點起左身

差不多

你好似錯過左幾個 已讀不回

就由消失失開始

原來係咁 我以為我問題

聽日返工？

訓醒了嗎

屌 失失

不用

係架 你skip我

咁早訓

好 12 點

差唔多啦

今日又出左成日去

望下你講咗咩先..

下午定凌晨

唔准笑 陪伴緊大家

去邊黎呀 有得出街咁開心

多謝

比張酒店相黎睇下

好多謝你 去望下

凌晨

Miss u ah ma

唔俾

咁真係miss 左你

真，究極瞓？

嘩 要等廿個鐘咁耐 可唔可以透露下係咩圖案

I miss u too

Yes！

廁所圖得啦呱？

沒圖案的

未開始

馬桶定浴室 佢分開的

無可能 你係有心既！

好流四喎你

hello

邊個靚

我啲屎

很撚攰 抱歉要睡了 各位晚安

就睇你啲屎圖

晚安文妹

冇影 下次痾先

你幻想住先

便秘

@青瓜 瞓？

咩題目都唔知 我幻想力無你咁勁

現在？

廢事擺上來俾大家block

Yupyup

我一定唔會！！！

跟 大你一百萬

所以咁等我黎

同大家講byebye 啦咁

快 我好緊張

能跟嗎

各位晚安💤⭐️🌙

你聽日返幾點

你真係想日日返工?

我問你 都唔知你幾時返工放假 又唔講

我答過

例日？

例六日

點解薯片你成日都咁夜訓

唔記得嘛 唔好意思

你好似唔駛訓添啦 我訓你又未訓 我醒你又上左黎

三點就少人 要走嗎

所以大家都去訓啦

今場贏左十幾蚊 其實可以skip去訓了

好 熄燈 晚安💤⭐️🌙

晚安，交俾我睇場啦

恭喜 祝你殺馬會

你等學生妹覆?

wc都差400先打和返輸既

大家晚上安眠

叫雞木

無啦佢返學最遲1點放假最遲2點sleep

佢好懶訓

咁祝你和返400先

你係長線睇

定今朝有酒今朝醉

長線
因為本身係fd
而且無急急chur人

咁你要分心多D

希望你長線到

太上心 影響自己情緒
有時以為佢係ig問佢心事以為唔覆 就可以sad死幾日

但佢其實應該同我一樣 prefer對面分享多過msg講

人呢？

女神改左名?

誰未睡

唔明

#771李偲嫣女神 • 8h
黑仔終於回歸大家唔使擔心佢
女神 你呢
watch concert busy※
軒仔點睇都緊要過你班child登仔
唔係 真係太多嘢要搞 ※
而家聽講佢哋又話ig洗版又剩
前兩晚又要不停喺度屌※
牙軒首女神正？
※
跳nobody nobody but u 點睇
I don't give a fxxk※
反牙軒？
如果今晚嗰場舞塵埃落定真係要※

※為女神字

已經唔知第幾晚失眠
今日仲要天光都未瞓到

佢睇完show訓左?

完了。

喊完就算

支持你

唔識安慰您

食傻la

爽死了

666

777

牛Ｂ死了

Fans club admin表示支持牙美

起碼依家得返一條路行
時間 仲有其他人同事 會慢慢沖淡一切

慢慢黎 唔好急 舒發哂情緒先再重新上路
好多人g持緊你

最新消息 最新消息

叔叔表示 自己睇得越化 越覺得無人會欣賞自己 我好慘

Update:Cyin 好唔開心 大家關懷下佢
不過俾d空間佢先

其實佢個心結未解開
但佢唔想hurt你

根據上面證供 我又覺得未完全死哂
佢究竟放底d心結未

????jm9?

hin jai show?

Related to him jai show

rich

叫軒仔=.=關我地J事

要反牙軒？

你要問下自己 可唔可以繼續承受到呢啲傷

你想繼續等既
就要學習唔好放太重
因為短期都應該令到佢變心
如果時機到左 佢放底到心結 佢又想發展
你先拎返出嚟 先再投入都未遲
你都知 時機係你一個控制唔到㗎

你想自然沖淡既
就要明白 除咗佢之外仲有其他可能既人
甚至更好
只係你而家暫時放唔到另一個人
咁就等時間話你知邊個先係嗰個人
等下囉 一定會出現既

少少不滿 但伸延到其他野

咁都拉到落去。。。

橙 畀人抄名

勁

昨天太近 明天太遠 默默聆聽那黑夜
晚風吻盡 荷花葉 任我醉倒在池邊
等你清楚看見我的美 月光曬乾眼淚
哪一個人 愛我 將我的手 緊握
抱緊我 吻我 喔 愛 別走

player

明顯就係想逃避責任

依你所知 佢有無咩經歷 令佢咁唔想負責任

其實由whatsapp對答 仲有其他野
都覺得佢係想退得好後

但身體語言又咁表達都得 wtf

朋友已走 剛升職的你
舉杯到凌晨 還未夠
用盡心機拉我手

人來人往

唔通真係想出咩

枝煙咩事了

早神

好早

想番屋企 唔想俾錢做人老母

個男仔問我的擇偶條件係點，又話想知道我唔鍾意d咩，其實係想了解我多d？

啱

至少對你有一定嘅好奇啦

返黎未

詩詩擇偶條件係點

agger!

包膠呢

好似要求好高

追完了

繼續猛火進攻

咁詩詩唔中意啲咩

照之前咁約 最緊要自信

呢啲條件每次聽都差唔多
但出到嚟都唔係個回事
一句有feel已經玩L完

輸錢輸到打女人

女人就是要打
一齊打 goooo

人人都係咁的
因為人唔係意識驅動 而係情感驅動的
理性數出黎既條件係真心既 但係動情個下係無理性既

打你老木

百貨應百客jpg.

台主

成詩姐

請我

係我太執著姐

永遠g持蕃茄妹

hi

成獅

今晚煮this

yes tomato bb

人生 紋身妹
thank u bbs

？

佢唔夠自信?

我打女人..... pat pat

好q

tg cap圖

Sick ball

我都想食

仲要大pat pat

球皇梅西

你對大J君好專一

發夢喊撚死左 屌

成班友係到cow蕃茄妹

我今早問緊cyin 但未睇未覆

但我大概知發生咩事

me already cowed

安慰，開解啫

幾時結婚

咩事呢?

屈

不舉

不如舉例講下 ...sor 錯手send咗

Player expert

have power

Hi小妹
Coffee or tea, or me?

邊夠膽屈手巴
而且你之繫靜靜

my power powerful

咪咪，大咪咪

。。。。。怪唔到 尋日最後cyin會咁講

strong

專一

sick ball

搞咩

wtf????

出pool

C 煙你見到入一入尼

Cyin

唔是出pool 啫係你仲有希望

針左

到底搞咩

吾好針牙

[突發] CYIN回歸

乖

我想cyin講 想開發你
未睇未覆 代表d咩

打錯 係開解

yes 成c

咩事呀，見你ig好激到咁

收到風cyin要針

唔畀

畀

女神

等me救你

挽留

撚u

一次

兩次

only cyin can 玩留 真加我吾系講挽！

駁

你針左 其他人點算

你唔要佢地啦

個個刀針 甘禾刀針了

玩留

講出嚟舒服啲

咁多人
要默哀定了

坐等

第二次唔值錢

佢g

去做gym調整下心情

好想知

你點樣呀？

No ，我唔識游水
我岩岩發夢已經喊到七彩

心碎了

垃圾

there is no god

have cyin

無心機，潛了

又番黎啦

@手巴 我有排都未番

flirty~

禾等梨

今日又去邊呀你

想番香港

今日去買手信咋 你要不

我要

等返泰國游水

我成個人都俾埋你

我依家淨係需要膊頭only
你慳返D自己買就好

依家俾唔到膊頭你 挨住部電話先

FaceTime

咩

唔駛啦，好細個就知呢D其實無得依賴人
靠自己

要!!!!!!!!!!!!!

你咁多人cow唔駛喊啦

一講手信就上水

醒目架嘛

買咗幾支moteliner同loveliner 零食買咗幾包

今日我地有緣有份

要晒所有零食

你中午食乜黎

即時 性興奮 俊明覆我之後會多d時間上我

地呢個po

炒烏冬

要350磅嗎

脂肪唔要

moteliner!!! sick ball!!

我無追po，咩事呀？

自爆失敗了

me 永遠g持蕃茄妹 有咩事上黎叫春me會聽

你快樂過生活 我拚命去生存

正常既 下下都一日半日搞掂既 你仲係人咩？

會過去的 欣賞蕃茄妹你既勇氣
叻女

聽講話新版轉咗formula冇咁好用

人生 is so sweet

唔應人了

大把人要你唔驚

yes

女神呀

你個名

自爆失敗？

以後唔係ig問佢野
睇ig po都唔覆我

好掛住女神 邊個整走佢

Sad🐷

以後唔係ig問佢野
睇ig po都唔覆我

唔開心 早知要問都係whatsapp問
基本上一定覆
但ig就。。。。。。。。。。

我都好sad

Dm成日有bug 睇唔到啫

蕃茄妹都會衰
我唔駛旨意出到pool了

假靜靜 你好

初戀你好

我人生應該有bug

Why?

whatsapp 講野仲方便啦

Yes
想打自己

你會搵到另一個㗎

我唔要另一個阿

個個都有

其實我比火星人捉左好耐
其實呢個仲係咪果個

粉呀

一路都係個個

佢真係咁好

對上一次睇已經係
佢當你後備錫咗你

六索機會黎啦

咁都可以無野

咁嘅咩

想搵定sp囉

食緊薯片

圖

唔好諗喇
咁今次呢

我岩岩講個d係今次

唔好喊喇 佢都唔係咩好東西

咁點解話衰左？

下。。。咁都話做好朋友先。。。

Fwb

真player 確認

屌

你的朋友不是你？

唔係你cheap 係佢賤

佢係女

不是 我真pure 唔做依啲嘢

從來沒我份

Fd永遠都會support你
鬧你係想你做個好啲嘅決定唧

真係為你好者
一個好男仔真係唔會咁做

咩唔想拍拖住 唔想害人 唔想咩咩咩 都係藉口來 最想有西屌又唔使有人管

買包俾u

CLS 咩玩法 wtf

係囉 唔好一個人面對啦
搵個人面對面呻下 喊下 會舒服啲

下 用博愛美化自己

錫咁耐叫博愛

咁叫博愛 我就唔明啦

有fd今晚約左我食飯啦
希望喊得出

好唔關靜靜個名咁識安慰人

因為唔係真。靜靜

抽水就抽水啦dklm

我朋友話就話相處開心就得 但說到底無名無份仲要咁樣完場都幾撚sad 但佢話嗰下連sad都廢事 仲淥到麵俾人食佢好佩服自己

未必 但對住你一個係咁又剩係做朋友都唔好得去邊

屌 cls

真心sad 果下佢係咪已經死左心

知左對你無好處喎
無論係唔係

總之唔係你cheap 係佢player玩9你
但係時候醒 對住佢要定底線俾自己

嘩蕃茄妹 呢個真係有料 堅player
你愛下好啦 呢個一齊唔好

已經扭曲自己扭到short撚左

點解我做唔到！！！

算啦 唔好再痴埋去

應該由佢拖女入門嗰下已經死咗 我聽到都想流馬尿

做唔到咩 player?

你做唔到咩呀人生

禾刀要做play牙

點解呀

do gd ppl = no one love
do play牙 = everyone love

你想做咩？

Me no one love
Jeng toxic jj is the best

禾想do bad ppl
典解me注定做巧人

but i hate player

甘不了 u緊要d

唔係愛下好
This is not love
只係單方面覺得佢好 可能有幻想佢好一面而ignore壞既一面
依家清清楚楚睇到哂

點解禾都唔做player

嘩 人生

真。收兵

sweet

player真係無真愛架 我自己心態上都有少少player格 會flirt女個d
但唔會搞到唔清唔楚 或者有咩第三者個d 總之唔會拖住人啦 都唔會錫一個誤會既人
但我可以答你 player只係覺得好玩 係 都要對你有好感先既 不過更多既係佢覺得好玩
覺得拖拖拉拉 曖味下唔洗負責

禾刀做唔到
but my face my life

係主動玩你既表現咋

如果你問我點解唔鍾意人要拖人手或者要錫你
因為好玩
就係咁簡單
錫完唔洗負責 緊係錫左先啦！

yup 蕃茄你在這裹也很重要

agger 沒有蕃茄妹 我也不想做人了！！！！

唔好放大呢啲場景啦
你愈諗愈放唔低

多謝你地 你地個個都好好

岩 0 opportunity cost既
Flirt左Kiss左拖左先啦緊係

超簡單既道理

好老實講 有頭髮邊個想做廁哥
個個男人都想做player架啦

做唔到一係無樣
一係無自信
一係太有道德

好 拜

等你

等一生都等！！！！！！

Me三樣都係

想講句好賤既野
再講驚攪喊蕃茄

唔好啦

我三樣都係 係咪可以針先

賤野比我做夠了

阿牛

我都係

唔洗針
你有我對你既愛

父親節我老豆就係攪到自己好忙咁

驚左你地搞le搞路

得 沒有人 會愛我

same

me luv u

唔駛擔心 我都無

今晚原來有巴西同Germany

有乜人

你媽！

聽聞德國隊嘅都好型

佢唔識

毛

尼馬

呢個聽過

有人覺得型有人覺得一般

我咪講左

我媽

weak

尼馬mk jai 年代真心型

great show yesterday?

Cyin me luv u

好靜呀

抱抱

靜靜

好耐冇見⋯⋯
同男友long D
有一日心情唔好，畀intern d野煩到癲
想同佢傾下電話
佢話晏d先 但我放工好攰唔想太夜
講完唔想太夜又個幾鐘失左蹤
咁我少少發晦氣話咁算啦（我認我煩既，心情唔好嘛）
點知佢突然秒回下次再傾啦
我覺得佢好似唔想咁，但其實我又好想傾下
結果就話都係傾啦
佢堅持下次先
但我真係個下好任性想傾
結果佢ignore我所有msg 半個鐘
之後終於傾 但佢感覺好敷衍
我好後悔覺得自己迫緊佢咁，佢講就話冇嬲，但其實不嬲佢真收埋所有情緒既人
我以為呢件小事黎姐，雖然個半個鐘好驚
但點知個日開始就覆得好冷淡
依家既情緒完全受佢點覆而影響 覺得自己一愛就咁投入係控制唔到
其實一直都覺得佢忽冷忽熱，但好似好多男仔都係咁
但當我有心事既時候，佢總係覆得好表面「咁都冇計架」「人係咁架啦」
我真係好愛佢 但有時相愛真係好無奈

原來傾緊波 我破壞左個氣氛添
琴晚冰島守得幾好睇

冇所謂
有話直說
各有各傾

你個台幾時開

過左世界杯先啦
呢排撞晒期
應該冇人有興趣聽住

好

我自己都要睇波

保證會開 放心

pool rice lm

右上腳

用叉 身為國人

葡萄牙？

螺呀

牙妹靚腳jed

不 我不想要愛情了 我要你leo gor

黃金蝦

辣酒螺

凍蟹

黃金炒飯

正喎 你煮？

Yes

我回來了

蕃茄

想食

想食傻

全部殼

男神

剝殼

不了太簡單

剝殻 仲要只可以食殻

最中意個炒飯

教我 大神

details？

手捉手教

有冇人同可愛共用ac

wtf

佢比人ban到23號 佢話好掛住大家

公用ac會ban?

忽冷忽熱？

好掛住你.

食凍蟹

我都係.

好肚餓

點解咁辛苦

食lunch未

佢唔想用心機覆你 早日收手啦

食左兩隻蛋.

唔係食緊飯咩仲上黎

有咩做呀靜靜

坐 唔知可以做d咩

你呢

係電腦面前 hea

溫書啦

好悶

食完飯得唔得閒

佢耀富

打丁

可愛問大家知唔知被禁言既感受

宣傳波子被人bam 笑４

我得烏冬食炸

打完

返來有蟹

幫我

叫佢搵其他野做下唔好mon po啦都覆唔到

點解阿

好似過左成個月咁 仲有幾耐先番得黎

要溫書

仲有十日咋 加油

咩十日 30號 仲要兩個星期 仲有2個月

兩個星期咪十幾日囉

十四日

唉溫書 一陣問數ok

我在

不會 女神

真？

陪你

訓覺就唔會覺得寂寞架啦

總有訓醒既一日

唔叫

笑咩

自隊開？？

ok come on

諗起一首歌😒

接受咩

你教

無啦

啱啱開場玩緊，不了

=.×

太遲了

個胃點

好熱

冷氣

痾完嘔完冇咩嘢了

占屎bb真心正
典解離開皇馬

好似好嚴重

係街啊

冇，食左藥冇痾嘔了

商場

唔岩踢法

同埋走都岩架啦

皇馬走緊下波 開始調整期

今年佢個歐聯都係柒住嬴

你睇下果場cr7 爆人又爆唔到

好多人好逼

佢離開皇馬果陣我喊左出黎
利申迷占

聽落好開心

my way

係地鐵返波板糖part-time
開工做野遇到一個女仔
等車期間唔知點解無意中大家互相對望
望果下大家都好似電一電咁 大家都怕怕醜醜咁
之後車到咗 我送佢上車
佢企咗係我果邊門 我見到佢一路係門邊係咁望出來望著我 我諗佢都有少少感覺

之後班車走咗我先醒起冇攞人contact

其實如果想搵翻人係咪已經冇可能

係

提防痴漢

聽日都要返
專登調咗企翻今日個位
真係博下有冇緣聽日會撞得翻 雖然我都覺得唔多有希望

其實有諗過上網搵人 不過就真係唉...

我係估唔到佢會有反應
開工睇女係好正常嘅一回事 十個有十個都唔會有反應

如何那個他不愛護你
請準我代你哭
因你受罪是多麼滿足

上網搵好多假膠

如果要買
唔知要幾錢先夠

WOHOOOOOOO

個人簽名
............................................................................

d字都幾靚！

隔籬巴打寫俾我

個人簽名
............................................................................

但下下都彈個簽名出來... 有d煩

個人簽名，無玩baby kingdom?

個人簽名
............................................................................

去做下運動，約下朋友
慢慢捱過佢
我都係咁捱
一陣又出去幾個fd睇波

唉 所以都係博聽日
有就有 冇就冇

Ya，濕下平

冇

black jai is good

以前返工習慣咗同一個時間出門， 同一個地方上車，通常都會撞返同一班人

Cow

聽日同fd去玩 應該會好d掛...

加油！但平常心會好d

Work hard play hard

好肚餓...仲未食din

go la

going 早知唔出去玩啦
依家frd就返曬屋企 得me單機食

不可以沉下去 總可以迷下去

醒啦好嗎

人何苦要抱着清醒進睡

我淨返假期 然後又一星期調一次位
要認都唔係咁易 雖然我個站係少人

Black jai saved my saddest moment 前排

=.=

寧為他 跌進紅塵

無人？

個人簽名
……………………………………………………………………………………
歐西里斯的天空竜

如何喜歡你

用迷drugs

返香港要唱k

日本mo?

g持小豆隊墨西哥輸俾德國

唔曉日文

為那春色般眼神 願意比枯草敏感...

牙美聽日唔洗番工？

冇得打

聽日紅日嘛

係，但唔G你洗唔洗番

Hehe正

唔駛阿我office工
同埋我老細唔鐘意接假期既event

再沉迷落去 只會成為佢既附屬品

老細唔鐘意接假期既event
e樣屌打其他公司

悶

從來都唔會屌人，識醒自然會醒

mk啲講句葉念琛嘅台詞：
「內疚係維繫一段感情最好嘅方法」

同男朋友一齊咗幾年，之前因為一啲原因已經嗌過要分手，最尾叫做勉強喺返埋一齊，但分手嘅念頭一直存在
佢好愛我，好錫我，好到我覺得呢個世界唔會有人再好似佢咁對我。但我已經唔再愛佢，同埋出於現實考量我同佢冇將來，所以想分手，但一直開唔到口就係因為我見佢咁愛我但我已經唔愛佢，所以好內疚，一直拖住拖住

可以點做

點解無將來

+1

溫G未

對未來人生同事業嘅價值觀都好唔同，大家步伐唔同，落差愈嚟愈大

唔好拖啦，真係唔愛就放過人啦

牙美好重怨氣

有咩做緊

準備溫business啦

分左佢啦 成世喎

There is no guilt in love..

要讀d咩
睇下禾幫唔幫到u

好內疚，好似辜負咗佢咁。明明佢對我極好，純粹大家人生軌跡步伐唔同，我就唔要佢

2年既野 好多

Business decision and strategy
Global business
Marketing and people
Managing business activities

wa diu
貢多嘢

究竟有無可能由依家既情況得米成功？
其實大家心知肚明
就算得 依家都只係貪好玩玩下你咋 至少佢依家既心態會係 都無認真到

你同佢只係需要時間去醒
除非佢想做⼀世player
不過你真心唔好亂信佢 至少依家係

讀書人啊

痴線

同我傾電話未

@食屎狗here?

快d溫啦，其實ba背point吹水科黎，理解到就好簡單

合體未

俾d時間cyin
心情好返就會返黎

5好提牙_住先啦
佢有d無辜

degree holder

勉強冇幸福 又要勉強自己扮到好愛佢 又要勉強佢同個唔愛佢嘅女朋友一齊 最後都會以分手收場 唔係十八廿二嘅話 齋靠戀愛中嘅激情係唔會長久 長痛不如短痛 對大家都好

睇波呀，睇完傾通頂

SKD 一定sick,大學must teach calculus

即係what happened?

@食屎

6cd

背緊啦 前個2份考試緊張得制寫得好亂

佢唔開心

GOAL!!!

點解小豆俾得咁靚

痴線推進同fake靚到

不賭了不倒了

發生咩事

詩詩

頭先唔係隊友把握唔到已經2-0

Of course

佢咩隊

OMG out of my ability!

24小時工作是常識吧

因間半場要跑落街買個宵夜先

點解

唉 有時利申自己放工後既私人事 會俾左個機會上司話人